人血饅頭好好味

想食炒價快啲搵佢啦！
最好打電話比佢留貨啊
買埋香水 啲仔實比你地食曬

自由市場

炒口罩跟本就要拉去打

推

仲賣緊野 推

食人血咩心態